★返工=？日出康城地盤電工被拖薪百萬

年近歲晚，約30名將軍澳日出康城第六期一至二座地盤電工被拖欠薪金，工人今早(25日)到地盤示威。協助工友的建築地盤職工總會組織幹事何天忻指，僱主本月初解僱這批四判工人，拖欠12月及1月的工資、加班費、代通知金及假期薪金等，合共100萬港元。工人曾多次直接向僱主、大判及二判追討，但無音信，因此發起今次示威行動。

何表示，工人透露有人未付工程費，以致拖欠薪金，工人剛與大判及二判談判，得悉三判下午將會帶同工友資料到地盤核對，承諾發放欠薪。她指，如果出糧承諾未有兌現，工人不排除行動升級。

工人曾多次直接向僱主、大判及二判追討，但無音信
工人曾多次直接向僱主、大判及二判追討，但無音信
工人曾多次直接向僱主、大判及二判追討，但無音信

好似講左星期一出啦，老貓

明日又明日.....

大樓做電，都要去到四判

咁工作機會唔等於出糧機會

hk no IT

hk yes no paid